開始有防暴屌泛民拉票阻街

Cls

無source你話防暴屌緊你老母都得啦

7點鐘開始成班建制阻街啦

真心 上水有
但佢行開左就企返原位

都唔會因為唔見人而屌佢唔投佢嘅
又唔係popo

玩欺凌？

咪屌囉
全世界睇撚住區選情況
班狗真係好識幫中共倒米